我依家正式宣布所有過激行為都係狗做

所有扔磚 放火 扔國旗落海都係警察派落黎嘅卧底做嘅！

所以以後有咩過激行為都係狗做，唔洗譴責示威者

剪街燈、拆欄杆都係狗做嘅
以後有咩藍絲講示威者，我地只需要回係警察卧底做